[唐姨風暴] 大視后台慶晚裝低胸誘惑 頭大身細比例奇差！！！

大視后喎！著起龍袍唔似太子，企又企到思思縮縮無厘大方，手肘個兩pat羅湖城獨有bling bling星空香檳閃閃設計想點？唔講以為佢準備拍抖陰！仲有死都要露條臭gap出黎示眾。 無前無後、骨瘦如柴既屍詠完全撐唔起套件戰衣，一對鎖骨加埋條gap成個 -v- 咁毫無美感，個造型師係咪好鬼憎佢？

-v-
笑死

咪係囉....應該著T恤牛仔褲
咁先唔會比人屌

冇波都夾到-v-
會唔會窒息

~ v ~

美

唐姨條gap 可可丁

計我話著三點式既屍詠最靚，唔洗整色整水都夠殺食

一向波平如鏡既屍詠唔知塞左幾多野先有睇頭

衰J

小美扯上太空了

- -
-
V
佢心口明明係咁

Y型gap=死夾爛夾

中間個橫咩黎？不安

吉bee
睇佢側面就知無料扮四條

40歲啦,縮水啦都

仲有3年

又開唐詩詠（37歲）post迫人j佢條胸骨

唐姨喺ig笑鳩Ali好娘
唔識chinglish又要學人打
ho leng變ho leung
笑死人
陣間又賴autocorrect

真係著唔起呢啲

-v-

有鄉音
巧性敢

娘味極濃！

-.-